[信唔信好] IRON FIST RT拎0%

我就唔理影評點都一定睇

點解負皮
唔算好差，但無上三套咁好睇

弱鳩智

IGN
Netflix之中最差，唔跟formula

BTW，佢地只係睇左頭六集

hollywoodreporter好似講出問題所在。